(火影)有冇人覺得鳴人修練既情節好好睇

無論係岩岩開始跟自來也學練用查克拉+通靈之術
定係去揾鋼手途中學螺旋丸
之後再跟卡卡西學性質變化+形態轉換
再去到鳴人學仙人模式
再之後跟八尾攞九尾之力(當然重點係見返佢阿媽 )
睇得岀岸本係有鋪過個情節;

學螺旋丸因為做唔好step1
所以用自己方法整爆個波
當中都有諗起伊留卡同木葉而去到「集中」
最後打兜仲急中生智叫影分身幫自己成功整到螺旋丸

螺旋手裏劍完全帶岀多重影分身既重要性
仲要果句超越第四代又係好熱血
但同時帶岀呢個術既問題

仙人模式，因為同九尾排斥
點樣都完成唔到
所以諗到揾兩個影分身儲住啲查克拉
仲順便完成埋真螺旋手裏劍
（蛙組手仲順便幫鳴人練好啲體術）

到尾獸之力，要練尾獸玉
先知道螺旋丸就係源於尾獸玉

當然好多人都話火影抄hunter同埋後面亂咁黎
我都唔否認
但火影呢啲修練情節再加上抒情情節又係令人好滾動

仲好意思提

當年練螺旋手裏劍
話好撚難練
點知轉過頭同你講
開多個影分身加屬性就得
睇到屌那星

係好難練阿
咁係因為加多個影分身係岩鳴人用姐
佢都試過練到九尾暴走啦

但真係好無新意
普通螺旋丸已經係咁
新螺旋丸又係咁

可憐角都成個傻仔咁俾人試招
明明普通影分身試角都招
都要俾卡卡西吹到好大進步咁

我覺得螺旋丸嘅修練算係咁多漫畫寫得最好 仙人模式都唔錯，因為係為咗自來也

想睇翻跟卡卡西學性質變化嗰度
大概邊集開始

274-276，同292-308集

咁講真既
主角其實有一兩招招牌技已經夠哂
好似一護咪又係一招月牙天沖
咁螺旋丸之後都有變尾獸玉岀招既
咁新敵人就係比主角試招用架啦
同埋招技勁還勁
但係都有佢既缺陷
如果唔攞角都試招
咁嗚人學招技就哂氣啦
同埋角都有佢既存在價值既
算係曉管錢果一位
都有曉交代果3個step

同埋進步係在於唔再一味成個傻仔
然後哂查克拉開多重影分身比敵人秒
而係佢都開始利用每個術既優劣做分析
例：用影分身做偵查，混入影分身做致命一擊
單係呢點都好大進步

太多回憶

thhhxxxxx

好睇在心態上有成長有變化

唔似得某主角萬年都無變化

抄hunter係指緊邊度？

好似話係果張查克拉紙test你有咩屬性
係抄hunter水見式氣辨認法

曉好似岸本有搵過富堅商量同參考旅團

仲有古拿比卡同佐助

有傾過冇問題

persona 直情問荒木
可唔可以用佢替身個idea

荒木又肯